帶電裝Firechat

30000電夠唔夠呢
仲有咩好用過Firechat